想同班高登仔講

跟d咁既大佬

我都知我大佬係垃圾，屎都不如